城牆係集防禦同進攻於一身

你起得城牆，唔該你係後面同時進攻啦，火攻就最好。
唔防守起黎把撚